我發現自己到左一個唔化妝唔敢見異性嘅stage...

樣衰係咁

唔開filter唔夠膽影相

之後你會睇唔慣唔化妝嘅樣

50路樓主

但又唔想落妝落差大到好似有心呃人咁

素顏正

唔畫眉出唔到街

會打扮係好事

疫情 已經好耐冇化裝同修眉

可以做半永久就做啦
而家有飄眉紋眼線同植睫毛已經夠做
我反而肺炎之後睇唔慣自己化妝個樣
都唔知幾時先會再用屋企啲化妝品

好驚紋衰啲墨水好似好耐先化 不過紋完廿四小時都有靚眉毛好正

年紀大左係咁架啦
I know that feel
同埋大家都慣左你化妝個樣
唔化妝好似無着衫咁赤裸裸

樣衰係咁 你要搵個唔介意你樣衰嘅人先解決到

我雙眼可以唔使化。
不過塊面實會搽 bb cream

細細個識落嘅朋友無所謂